nagi 結婚

Who?

過氣啦

珍

晚晚喺耳邊唱hehehehehehehe都爽死啦

恭喜!
btw仲有聽緊佢啲歌

係 淨係耳邊hehehehehe都已經射左

佢啲歌 好好聽

有無機會黎hk. 開多次show

唔係冇耐之前先黎過咋咩

我miss左

利申18，19年都帶捧場，真係值點票價唔會後悔

有捧場*
值回票價*

佢第一次黎個場
一齊唱uninstall

都唔係賣樣

冇人care 唱歌好聲就得